每朝早都晨勃反映咩身體狀況？

攪到去廁所要禁低69

得閒打飛機

反映你無閪屌

賓周可能有硬塊
要盡快切除

好心你，打多啲J啦

反映你想扑嘢

反映冇女肯俾你屌

反映冇女

代表你打得飛機太多
要減少次數

我冇閪屌都扯唔起